好心 DOJ 改名啦

屌你老母
Of 乜撚嘢 justice 啫？
Dept. of gov. / Dept. of police 吧啦屌你老母

破壞法治亦唔係市民，而係執法者/執權者呀
仲有... 你無辦法禁到700萬人嘅口同思想㗎
屌你老母